屌你老母雀?

半夜就叫春

算遲

蓋清咁早開post勁少見

2點幾就叫緊啦

佢瞓瞓下賴左屎

我個邊3點幾

2點半開始叫

晚晚都通宵唔訓
所以唔覺嘈
而家細心聽下其實都真係幾撚嘈

嘈過高速公路

咕姑固～

其實佢哋有叫都好
前排瘋狂放tg嘅時候 佢哋無曬聲氣
仲以為佢哋死曬

冚家剷！

呢度大把人想佢地死晒

成班波台狗唔撚使訓？

食過就知正

唔係啩
食？

早左叫

雀我屌你老母

Ching係駿洋邨都聽到？

呢邊先多

死曬啦

升key雀定咕咕咕

咁早？

叫春雀同戇鳩鳥。。。一隻就升key叫春，一隻就不停發出“戇鳩鳩”既音韻

附近好多升key 雀

屋企養4隻日日叫

我遲，難得放假

你賤過林鄭

最中意升key雀想養

要揾區議員滅雀了

我嗰到5點幾先叫

自己去打

。

甘早

06:11又叫
屌

又叫

06:07又叫撚到全屋醒哂

咁晏

想訓多陣都唔得

抵啦

4:30就叫啦⋯⋯瞓唔到
唔講我仲以為自己瞓左係動植物公園

其實有方法，你試吓放工一返到屋企就開YouTube播佢啲叫聲，你習慣咗就唔會比佢半夜嘈醒

巴打係咪同係低層？

係
左邊一隻升key雀 右邊一隻叫春咁

升KEY雀好撚難頂

廿幾樓都嘈到仆街

落街扮鷹叫
嚇撚死班臭西

I know that feel,bro

屌
有冇帶耳塞？
我帶咗耳塞佢d叫春仆街音都可以破入嚟

我以為淨係低層近樹先有呢個問題

唉，四點幾開始叫，叫到而家

又係住低層？

高層都聽到~而且穿透力好勁
D強化玻璃連隔音隔到馬路聲 但雀聲照聽到

仲有麻雀，會飛到窗邊吱吱吱吱吱

agger
穿透力好勁
強化玻璃 耳塞都無用
真係cls

有聲

05:57又叫到仆街

人都癲

Ching今日咩環境

遲下五月開始有埋蟬叫 好撚痴線

救命呀
不敢想像

有晚三點幾俾佢嘈醒 即刻關窗

我都係廿幾樓 低層點訓覺

低層晚晚訓唔到想死

屌你老母雀?

所以今年要報復性叫春

屌
完全合理

要叫好心去狗舍叫啦

06:19又叫
嘈撚醒
屌